中聯辦新官一上任，勇武就宣佈退場，大家諗下點解

若果呢個星期勇武真係有退場跡像（人數大幅下滑，甚至絕跡）

大家又可以進一步連結返過去幾個月發生既種種

呢個星期係啦係啦

$0.3 has been transferred to your WeCheat account

早唔退遲唔退
中聯辦新阿頭上場就退
笑咗

Push